# Article R463-15

Lorsque le rapporteur considère qu'une ou plusieurs pièces dans leur version  confidentielle sont nécessaires à l'exercice des droits de la défense d'une ou  plusieurs parties ou que celles-ci doivent en prendre connaissance pour les  besoins du débat devant l'Autorité, il en informe par lettre recommandée avec  demande d'avis de réception la personne qui a fait la demande de protection du  secret des affaires contenu dans ces pièces et lui fixe un délai pour présenter  ses observations avant que le rapporteur général ne statue. La décision du  rapporteur général est notifiée aux intéressés.

Lorsqu'une  partie mise en cause n'a pas eu accès à la version confidentielle d'une pièce  qu'elle estime nécessaire à l'exercice de ses droits, elle peut en demander au  rapporteur la communication ou la consultation en lui présentant une requête  motivée dès sa prise de connaissance de la version non confidentielle et du  résumé de cette pièce. Il est alors procédé comme à l'alinéa précédent.

Le rapporteur général fixe, le cas échéant, un délai permettant un  débat sur les informations, documents ou parties de document nouvellement  communiqués.
